唔該下次捉到內鬼 咪再放佢走

你起碼整斷佢四肢先 打到佢重傷 再起不能
你放佢走個陣有冇諗過 佢捉咗幾多手足?打咗我地幾多次?

我知大家有時真係大愛,但係無理由一直由得手足畀人打
係時候要反擊啦!!!!!!!!!!!

#不分化不割席

呢個真, 殺一儆百

推

正解

勇武先要學識點打....

幫佢紋個身：警犬

明明大家已經好叻
捉到有內鬼
點解唔可以做啲事
就咁放佢走???

大家下次可以改善吓!
唔可以再畀呢啲拉咗我地手足嘅uc仔得逞!

黑警對d 義士都打眼同斷手腳
對d 鬼最少都要同等待遇啦

啱 香港人點解要咁仁慈

起碼要斷佢手腳

放內鬼立即割

還眼唔好得個講字

斷頸啦仲手腳

記得搜埋身

開左真槍先比隻25狗走到

係咪ON9 咁撚辛苦捉到隻鬼又放返佢走
咁你捉黎做乜撚野?

插眼！

還眼